[唱歌撚] Cover 左Rachel首《孤單心事》, 內有傳送門

傳送門：
我真係好鐘意唱歌，有冇同路人

Push

射左

冇咁誇張既

好聽
好多氣聲😂😂

我冇落噴麥罩
不過聲係專登

唱國語

「Rachel首孤單心事」 ?
你以為首歌佢作架 ?

歌詞都唔同

聽你d片 tune音tune得太明顯
但聲底係幾好

下次我留意番

加油

真心唔差

如果你喺街度busking 我都會喺度睇

希望我遲啲有勇氣出黎

俾啲信心啦 把聲真係幾好聽

多謝你巴打

把聲幾好聽

結他都係自己彈？

我懶冇自已錄結他

仲想問你係用兩支咪定點

其實自己錄埋會多d層次
都係我懶

首歌畀我嘅感覺似係交功課，唔係話唱得唔好，而係嗰種感覺好似感情冇投入入去咁樣，每個字同節奏係啱嘅，但係我唔鍾意呢一種撻撻撻嘅感覺。好似冇咗種連貫性喺入邊咁樣。唱歌就好似說書人咁樣，唔係字正腔圓咁樣讀個字出嚟就得嘅，而係要投放感情入去

我個人比較喜歡聽R&B Soul Rock And Roll仲有福音，如果歌曲入邊增添一啲即興應該會比較好，尾部嘅處理手法唔錯，但係如果加少少所謂嘅鳩叫入去嘅話，我覺得應該會更加好

真心，把聲唔錯，肺活量都幾好，但係如果增添多少少技巧入去嘅話，應該會更加好。💪💪加油

有緣嘅話睇吓有冇機會再指點一下你

Cover 人哋既cover , 我下次又cover吓你首孤單心事先